[Viu最新消息]立法會錦田不會召開大會

如題

錦田 ... 你 .....

今天？

好波

乜撚嘢錦田呀屌你

今天
用廣東話拼音
Sor

樓豬露底

咩人會咁打 ...

錦你老母

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！
尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

以為元朗個個
Load左陣先明

錦田我
看野女寒說嫖果

錦田喺邊

以為錦田有臨時立法會

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）唔好再用汽油彈 比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

你都係緩和下氣氛啫